老老實實，全亞洲唯一有公信力／高含金量的音樂頒獎禮應該係得台灣金曲獎

香港頒獎禮唔洗講，黑左咁多年
日本唱片大賞十幾年前先話評審俾AVEX唱片公司收買左，永遠都係AVEX旗下歌手拿到大獎
韓國唔清楚

照咁計全亞洲應該係得台灣金曲獎叫做最有公信力的音樂頒獎禮